向內地輸出革命既方向

咁岩睇到，好想 share
中共用民族矛盾去描述呢場運動，洗大陸人既腦
有冇咩方法可以抗衡/向內地輸出革命？

抱歉只提出問題，但冇咩好方法/提議

推1/10

2/10

3/10

5/10

推6/10

謎底已經解開 如何connect黃藍+強國人 聯手抗共
中共用咗咁多心機嚟消費日軍侵華，透過挑動民族情緒維持政權穩定
咁我哋就以子之矛，攻子之盾

藉此推動香港脫共的歷史必然進程

抗日戰爭
中共欺騙人民感情
不打國軍，專打日軍
站在國家的對面
要瘋狂做
中共解放軍=香港黑警=二戰侵華日軍
嘅文宣

毛澤東：「多謝日本侵華」